# Uso

# Variables de entorno
* SERVER_NAME: Nombre del server para nginx, si no se define toma el nombre 'drupal.org'
* ROOT_DIR: Directorio raiz para el host de nginx, si no se define toma el valor de APP_DIR (/var/app por defecto)